中國肺炎要搵中醫

中國嘢實counter西醫
咁簡單嘅logic都諗唔到成班讀屎片😂

樓主最近公司加人工勁勤力開po

無啦 我慈善打手愛中國🇨🇳